{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64560&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 태양"
    },
    "text": "宿泊施設は入室時間前の駐車は絶対できません。 満車設定の際は、予約後徒歩で車を訪問して駐車する必要があります。 また、入室時間を遵守する必要があります。 ご予約のお客様以外に、現地訪問のお客様は現金決済や口座振替時のみ時間特典を受けることができます。 それぞれの客室は 1 台の車両を駐車できます。 口座振替でも予約が可能であり、客室の現況にはA/Bタイプが任意に割り当てられる点があります。 また、最初に入室した人数以外の人数は入室できません。 駐車場は往十里馬場洞漢陽大学地域の中で最高の駐車台数を提供する店です。 お客様が直接駐車する必要があり、各客室は1台までしか駐車できません。 また、入室時間前には駐車できませんので、お間違えのないようお願いいたします。 駐車場は計25台の駐車施設を保有しており、現在満車状況ですので徒歩でご利用ください。 周辺には5号線往十里駅、5号線馬場駅、水仁盆唐線往十里駅があります。 客室内部にはUHDNetflixが設置されており、無料で視聴でき、空気清浄機やヘアアイロンも設置されています。 特室にはスマートヘアアイロンが追加で設置されています。 すべての客室は、待合室と宿泊後は常時防疫作業が行われます。 フロントおよびその他の施設は、指定された駐車場に直接駐車していただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間前の駐車はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では入室時間前の駐車は絶対できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は往十里馬場洞漢陽大学地域にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "各客室は1台までしか駐車できません。"
        },
        {
            "question": "口座振替で予約できますか？",
            "answer": "口座振替でも予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはUHDNetflix、空気清浄機、ヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特室には何が追加で設置されていますか？",
            "answer": "特室にはスマートヘアアイロンが追加で設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の最大台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には5号線往十里駅、5号線馬場駅、水仁盆唐線往十里駅があります。"
        },
        {
            "question": "待合室と宿泊後の防疫作業はどのように行われますか？",
            "answer": "待合室と宿泊後は常時防疫作業が行われます。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設はどこに駐車する必要がありますか？",
            "answer": "フロントや他の施設は指定された駐車場に直接駐車していただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 313
    }
}